大家有冇咩Facebook 想我地一齊檢舉？

見到d 恐怖主義者post 埋d 奇奇怪怪既野驚到震
我地一齊檢舉

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言

幫港出聲 見撚到佢啲post發現佢哋個page入面所有人個腦都係裝屎嘅